有圖 粉刺長到酪梨大超噁：擠痘大師讓它膿漿大爆發

美國1位22歲的妙齡鋼管舞者席賓娜（Yamileth Sibrian），10歲起，右邊肩頭就長了1顆超大的痘痘，差不多有酪梨大小，讓她多年來飽受異樣眼光與旁人欺負，最近她終於解除心頭大患！

根據《巴士的報》介紹，席賓娜說，音樂與舞蹈是她的夢想，但這顆痘痘影響她的外觀，阻礙了她的夢想，因此日前找了被稱為「擠痘大師」（Dr Pimple Popper）的知名皮膚科醫師桑德拉李（Sandra Lee），解決這顆超大痘痘，過程還被分享到網路上！由影片中可見，在局部麻醉後，桑德拉李用手術刀割開了這顆大痘痘，而白色的奶油膏狀物，隨即被擠出，這些膿狀物呈長條狀，有點像牙膏，也有點像奶油，混合著些微的血水，非常噁心，連桑德拉李都說，這是她當醫師以來，處理過最噁心的膿瘡！

介紹中說，席賓娜表示，原本大痘痘只有跟雞蛋一樣大小，竟長到像酪梨一樣，她平常要用圍巾或頭髮遮住，但穿運動服時，則沒辦法遮掩，不少人盯著她瞧，讓她非常尷尬，「它實在影響了我跟他人的交流，他們看着這顆瘡，而不是我的臉」。現在除去了大患，席賓娜可以開心展開新生活，追求夢想啦！

悶。。。次次1 9 樣

你想有人食咗佢

一睇標題就知有圖

好五

隻手唔熱咩？

好爽

好治癒

cheese and girl